點解無啦啦變槍殺

【12:20】據悉，有人在助查時，聲稱與死者行山及欲登山拍照，惟警方調查期間，發現死者友人俱重裝備，穿上迷彩衣及帶備頭盔、面罩等登山，不似普通行山客，懷疑有人在山上打War Game。警方並且在山上檢獲一個染血背包，認為案件有可疑，昨晚已將案件轉交重案組跟進。至於被捕3人年齡介乎21至27歲。

【11:42】法醫到場驗屍。

【11:35】死者身上有不尋常的傷勢，疑遭人殺害，似曾經中槍，將案件改列謀殺案，並拘捕死者同行3名友人。